白兵依家正式同藍絲we connect 埋

多謝樓主令我認識白兵
本來唔知佢係邊個

臭味相投咪咁
k.o.
perfect!

熱狗同紅絲共青團connect
白票撚就同藍絲connect

果然係云伯大弟子

白票=藍絲

白兵san搵唔到食
不如遲d學何志光咁跳過去藍營啦

點睇得出佢同藍絲connect ?

k100大外宣

我都睇唔出

佢話下？=connect?

下？

打手話番俾你地老細知好冇
次次你地打既對手事實都被人話行得好前
唔好當人係弱智啦
得閒玩呢D野不如叫你地老細聯署美國幫拖取消功能組別啦

其實唔太需要放太多注意力喺個恆大仔身上
睇陳雲仲好過
起碼有娛樂性

佢係咁叫人唔好戴口罩

下?
又有呢D POST

咁叫connect？

如果今次熱狗派系岀黎選
係咪自打嘴巴

比斷章取義更辣殺
同時出現等於connect嘅話
而家出個街都同popo connect啦
goodest logic

白票重要啲
最緊要俾建制當選
相信香港唔會大陸化
相信全建制廿三條就唔會過
相信白票可以令到個個變當兵買到飛機大炮
白票又羸國師又中

咁都connect

痴撚線咁都搵到位入

其實嗰個咩白兵真係無咁多人識
洗唔洗日日有咁多post講佢

明顯講真說話俾網軍攻擊

你唔好理啦 唔係點帶風向

應該收好多錢先咁落力

樓主應該係弱智

係囉樓主做多咗

我都想知

不推文回覆

咁叫connect, 你落街屌狗又叫同狗connect??? 你可以反對人嘅觀點，但唔好做埋啲無謂嘅人格謀殺

計中計中計

佢依家都可以諗定點兜 熱狗實出

請各位不推文回覆
屌完樓主算啦

有個藍絲係佢到留言又入佢數仲要得一個
咁有黃絲留言多謝林鄭攬抄 係咪又黃絲同林鄭connect左啊

個藍屍自己死去留言有乜辦法
不過藍屍又真係團結
起碼唔會互屌

Connect Internet就有

仲以為得我一個唔明

你都咁講

警犬page咁del comment+block?

因為驚佢地太多fans所以要日日抹黑？
有聽過佢地live都知佢地係港獨派

港獨派會share陳雲post???
食咗草呀你

邊撚到connect?

佢都讚過泛民架咁係咪泛民打手？

本土不嬲立場相似但又有不同
所以本土難團結成為新力量

樓主做多咗 已Block

利申：好憎白票撚

ching 你好撚清醒

咁都唔del
俾人誤會唔怪得人

我都下左聲

我問你點解話佢係獨派呀
佢論述同熱狗一樣
熱狗不嬲都反港獨

無追開 白兵唔係同路人咩？
樓主搞分化？

仲有呢個先好笑

保險agent 講talk 收200，你媽閪看透世界咩你估你，咁撚有邏輯，書又讀唔到，錢又搵唔到

Sorr ，你搞左8個talk 200x100x8= 160000

咁幾好搵喎有冇得跟佢搵食

PS 大學聽talk 就算收都係百一二到，但個speaker 係成功人仕or professor 囉

我哋要鼓吹藍絲們全力投白兵

連登真係多泛民打手

聽live咪知囉

你做咩要係咁追擊佢

屌我搵咗好耐

做咩日日都有post追擊白兵

樓主好撚低質

俾錢聽個恆大仔講talk????
依啲就係人血饅頭啦

毓民都珠大啦
讀邊間大學有咩問題，劉細良中大畢業咪又係叫人坐係水砲車面前

得一種人唔會接受其他人既意見

未係 john曾讀mit 未又係叫人立23條

屈得就屈

當年毓民 天琦俾佢地老細追擊得幾犀利，依家就嚟追擊其他開始有影響力嘅本土派。
連中聯辦都入埋閉門會議仲好意思話企向香港人個邊呃議席，去到上年選舉都仲玩𠝹票，其他呢班人本質同獻世派無異。

話自己港獨派
但係又用中銀
U seem like fun

佢係live有解釋過
你一係就聽live一係就咪沖出黎柒
人講你又跟住講

所以佢咪支持韓國瑜
同依家仲叫人總辭囉

雖然白兵係弱智
但人地講句吓字就屈人connect, 唔係好啱數

咁佢背景係國民黨底
國民黨都有分奶共定反攻大陸

唔好落樓豬面啦

以前有
宜家冇
同埋投韓國瑜點樣反共法

諗起四字詞

異曲同工

我係黑警
我支持樓主

樓主同狗 connect
樓主都係狗

Connected

做多咗啦傻閪blocked

重複睇左幾次，開始懷疑自己係弱智。點知原來樓主係弱智

電視見到林奠我都會吓

咁長遠嚟講要進攻功能組別 並留至千秋萬世
更應該 聽黨話 跟黨走
香港人就會贏呀啦 應該係

國民黨底始終都係國民黨打手
盲撐唔撚抵幫
我想講有分兩派姐

樓主快啲走

up

我剩係見到藍絲想係監察泛民呢件事上 煽風點火，然後白兵就俾樓主話connect

on9樓主 藍絲留言人地下咗一下就話人connect 你腦裝屎? 你返去同林鄭weconnect啦 拉

屈都有小小誠意好無

我倍感安慰

天命？我以為李天命楊天命
好心啦
200

樓主on9？

白兵出現了

睇牌面 似系釣入世未深學生 + 收費門檻檔成年公眾

不過都系我小人之心猜測
（除非我肯駛$200 + 幾粒鍾去聽）

白票兵？
不如你提出解決方案？
如果唔進攻功能組別嘅話

睇完兩張圖我都下？

親熱派底牌揭露

完全唔知樓豬up乜
痴線咁嘅垃圾po都上熱門

唔叫搵到啦 格撚到唔知似乜

講我？

思考藝術呀

愈攻愈多人sub

唔好再post 過白票兵喇

8場起碼8萬租場，學生免費，唔係100個成人，你去arm channel睇show都要288最底，啱channel都賺唔到咩錢，人地可能有helper要人工。party room 係計人頭，如果party room 個日100人每人150都15000場費，100個成人都2萬，最多賺唔多過5000蚊減埋helper無5千2條友，星期開一場先1萬。唔計party計時收人頭當一個鐘計
利申做過show helper炒散

租咩場要成萬銀?白乓粉吹水唔抹咀

我都覺得廢老廢中應該多睇白兵
中立同愛國既人都應該睇白兵
佢講野有見地又講科學證據
人又靚仔又謙虛又有社會地位
仲係泛民既天字第一號頭等眼中釘添

你租party room 係咪照人頭，100個人頭收100蚊都一萬，間間partyroom都係150起又可以有100人既櫈party room，有幾多，計多次條數都啱啦，你駁唔到啲fact
加上我係做helper炒散去分析

我仲要係show炒散唔係talk show

從來都係2班人 唔係同路人
出黎既人 同阻住運動既左膠 從從來來都係2班人
唔好話兄分爬山 各自努力
一個爬獅子山 一個爬緊鑽石山
從來走出黎話人係鬼既都係既得利益者
而從從來來有班人都真係偽黃
運動初期係做緊乜 偽黃果班就係冷氣房度拍手劃腳
e+係由邊d人帶緊風向 其實好清楚啦
都唔駛再多講 明就明

白兵：屌 泛民又呃選票
藍屍：屌 泛民又呃選票

藍屍：敵人(泛民) 嘅敵人(白兵) 就係朋友

雖然有冇connect到我唔知，畢竟講過好多次 你班泛民 連藍絲都不如，藍屍可能覺得係贊美
不過保皇黨應該好多謝你

到而家都分唔到白兵到底係on9 定共諜

睇番captv條片先啦 , 串尻到佢呢

樓主on9 冇計
跟住又俾個毫無邏輯可言嘅恆大仔話有泛民打手攻擊佢

好多白兵打手入左黎，你快d 走，我幫你頂住
白兵原力覺醒左，講talk 非一般人可以明白，收呢個價都係打個和渣

場地租借 - 實用面積3千餘尺 100-300人，時租場地, 話劇, 講座, 會議, 工作坊, 興趣班, 展銷會, 產品介紹會, 市集.

觀 塘 場 地 租 用
實用面積3千餘尺 100-300人

時租場地, 話劇, 講座, 會議, 工作坊, 興趣班, 展銷會, 產品介紹會, 市集.

免費提供
投影機, 手提電腦, 音響, 飲水機, Wi-fi, 冷氣, 白板, 桌椅.

租用場地費用
3小時起 每小時 $1,000, 全日10小時 $8,000

星期一至星期日

場地設備
投影機 白板 無線咪 音響 蒸溜水 手提電腦 桌椅

---------------------------------------------------------
黃毓民, 劉細良, 陳雲我都知係邊個同做過咩.
真係想知呢個白兵係乜水

佢係唔會駁你

私人戶口作商業用途

點解泛民唔叫美國制裁唔公平只會DQ候選人嘅立法會功能界別選舉而係叫人進攻然後自己袋百萬年薪嘅？

連登令我認識左白兵 聽完之後發覺連登仔弱尻智 盲目跟大台 比人帶晒風向都唔知

連登好多販民打手 下？就係connect藍絲